不封關不上班！

罷工啦！

第六大訴求呀！
缺一不可！

等2月3先罷

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦

同腦細講要自我隔離14日

先支持醫護罷工，然後各界响應！

1.29 抗疫三罷 我地一齊罷！ 齊上齊落